前線小隊，如果你發現俾大隻佬跟蹤緊...

近排又有幾單黑衫空中飛人，忍唔住開post，雖然我唔清楚佢哋實際係點樣被殺

但仲在生嘅前線小隊^，時刻留意有冇人長時間跟蹤緊你，跟蹤你嘅可能係後生大隻佬
你唔好諗住一個小隊就可以打走佢，受過訓練嘅打手好打得，一個人都可以砌底你成條team

當你發覺俾人跟，唯一嘅方法係：搬屋
(點樣執行，點樣神不知鬼不覺地做我唔識了，不過做得前線就預咗不斷搬啦)

btw 只要你出過活動，冇做好反跟蹤都有機會被跟到

^頭盔：
前線小隊 = 前線急救小隊

如有雷同，實屬巧合。本人和理非，身體健康、心情開朗、不愛海邊，絶不自殺。

一個人可以砌低成TEAM 你估拍戲咩...

如有雷同，實屬巧合，你唔係前線唔洗理

美國隊長定戰狼300

葉問

我好心開post提水，你哋就喺度玩膠，你咪試下去挑機囉

推！安全第一，齊上齊落。

有時跟踪者末必係大隻佬，小心為上，一個也不能少

又可以係食飽飯無屎屙嘅廢老

其實現實黎 唔會一個人打到幾個人，除非oneal身形

一人一個張智霖同袁詠儀賣既廣告 -
焦屍夜烹回覆：你老母係雞 你老豆係藍絲

淨係敢插眼已經唔會唔夠打

唔好咁無知，一個受過訓練 VS 幾個冇受過訓，砌底易食過生菜

你埋到身先算啦

個大隻佬肯定係連登仔

唔好咁無知

你都on9，除左連登仔邊個夠成team人打

哦

你咁勁，好打得咁喎

搬屋

戴住副超同著住黑色皮嬲

跟到你住邊又唔拉你，你唔搬屋就慢慢等死

唔好玩膠啦...認真post

你班排骨小隊唔操下就出嚟？ 笑撚死人咩
我係佢都做鳩你啦

咪on9喇 三打一已經搞唔掂
Mcgregor都講過如果street fight no rules
佢都無把握贏

物理上唔可能一個打成條team, 除非開槍

操肌都唔夠，要操埋搏擊訓練

咁我想問下
一個無受過訓練VS幾個受過訓練
會點呢？現實就係咁

正常都兩樣一齊操

咁嗰三個有冇受過搏擊訓練

你搵1件 我帶5件 求屌打

Tui

唔使理我地有冇受過咩訓 1打5 求屌打

book個場切磋下，等睇樓主表演

有心做你 一早被人監視晒 搬得去邊？

好心開post提水，個個喺度拉
前線小隊，我就提咗水，自己執生

你想嚇人呀？
全部唔係FA嗰啲「小隊」帶得魔法就一定有玩具

唔係諗住大隻就擋到刀 可以硬食棍？

樓豬自己瘦弱底 睇戲睇上腦 當所有前線手足都係垃圾

隨身帶住個防狼器
有咩事即刻㩒制
俾人知你有危險

一黎就噴你椒呢？
何況係唔係一個唔係重點，淨係兩個人揸架車都足夠夾走你

你搵次出去扮勇武去公眾活動，之後有人會跟你ga la
自己都搵到

各位手足萬事小心

見過有後生仔

係咪有啲誤會...打得嘅人係跟尾狗

唔好話5打1 正常1打1我都覺得未必輸
利申185 80kg

話明street fight梗係普通路人
圍毆一個攬低你落地 都收得皮

都講唔埋
中共特攻受過軍訓
前線只是做過下體能的普遍人
冇受過任何技擊訓練喎

喂唔好咁無聊係到討論一個人打到幾多個啦
幾撚打得都要小心啦下話
你估現實個個連登仔都葉問上身咩

早幾個月跟完啦 幾撚耐冇專精勇武活動阿 你瞓撚咗幾耐

又有見過兩個一team 相同服飾既

一個人可以砌低成TEAM你打過交未?
五打一嘅話，我有信心可以打贏deontay wilder

我喺美國玩過兩年Krav Maga
真IDF教官教

搏擊訓練就算最大隻對女仔都冇可能一對三 已經冇計武器（訓練用橡膠M9軍刀）

一個戴耳機一個又路人look

係都唔定 班狗一直會受訓練 又有外國戰術訓練
相反勇武未必個個有足夠既體能訓練同專業既戰術訓練
唔洗親上前線 就算睇電視都見勇武體型好參差

但係搵大隻佬跟唔會好張揚咩？
要暗殺反而要搵唔顯眼但格鬥能力高超既人
普通人未必知大隻同好打係兩回事
搵個大隻佬跟，再驚弓之鳥引蛇出洞反而會有收穫？

勁呀

係到講幾好打幾好打真係ON9 重點係人地除左係大隻佬 仲要有槍 點撚樣打

肺炎黑警臨死前公開虐殺示威者情節唔該！

其實真係唔出奇，

有個fd長年學功夫既人
根本唔驚普通人
好似免左物攻咁

幾個人壓都壓死 一個打幾個

要反抗大隻佬當然唔可以鬥大力啦，學打要害，下巴下陰插眼
利申：我都係聽番黎

好，你平安就好了

Push
雖然一個打10個有d膠

唔好咁無知，打交幾時都係睇磅數，唔通李小龍夠oneal打咩 on9仔

你係咪見過d咁嘅人先?
係嘅不如請佢出嚟切磋吓，我5個打佢1個，50港紙現金輸賭，winner takes all

前線手足求吓你地一定要小心謹慎
多啲留意有無俾人跟
一有懷疑一定要同同伴講
商量對策
所有手足都要平安

武器就係equalizer

勁

推

所以講到尾都係小心為上
唔明d人做乜錯哂重點係到講自己有幾打得
黑警要砌低你未必一定單拖仲要徒手

我哋KM特色之一就係攻要害

以色列佬好陰濕的

其實你明唔明我回覆嘅意思
國產零零柒入面其中一個橋段袁詠儀比司領話你老母係漢奸 你老豆係走狗
近排袁詠儀話自己個仔係無辜 我套用番落去啫
做乜尻呀你

真 比你得120磅triangle lock個300磅肥佬
人哋成個扯起你再掉落地都得

可以輕鬆五打一，入UFC搵大錢啦，仲做狗一個月得果幾萬蚊

成班精神病人上腦

我就唔清楚暗殺係咩人喇
但大隻佬跟蹤，到最後咩目的，指使嘅人先知

唔一定係大隻佬
唔一定係大隻佬
唔一定係大隻佬

Push

有槍

驚閪咩 小弟跟開SAS操野
黑警都當我伙記

push

你唔係天真到4個冇做開高強動訓練既人真係圍毆打得贏一隻特警level黑警/老解呀？

就算事實係得，有準備好過冇準備

一條team冇10個咁多...

嘩，呢D係咪就樓豬口中可以一個人打低成條TEAM嘅絕世高手

因為免責大家免責既話1打3已經係極限

睇得戲多咩 3個撲埋來捉腳

死攬你隻腳 你一落地話之你幾識功夫

一樣收皮

利申武館中學

打架不嬲睇人多

我個team入面有個好打得，由細打到打，應該唔驚，但係一個人比人跟就gg了

係４打１絕對可以

唔好咁無知，我唔係同你講理論，我講發生過嘅事

對方可以偷襲，可以用武器，你估上擂台打咩

一打二個冇學過都ok，打到三個你估真係咁易咩，我學過散打，個師傅都唔好睇到自己咁就，兩個以上基本都難贏
btw前期應該有啲工具防身，有武器打冇武器係極大優勢，唔洗勁大把刀，細細哋夠利令到對方流血就得，冇咁告得入，目標係失血過多而唔係殺左佢

東城會四代目會長
桐生一馬

神化班狗
人地理所當然幾條友夾你啦

收數都唔會一個人啦

無知一問
免責係咩意思
唔明

「業餘故評人」幫「焦屍夜烹」回覆

唔使理後果 以命去打？

輸係因為對面有槍同有刑責
唔好睇咁多戲啦

你武館中學出生就知打架從來都係睇人多

發生過？幾時呀？

真係話你on9驚你嬲
你個個前線有冇the rock咁大隻?
有就可以盲拳打死老師傅
如果你對住個人有學過武力壓制 例如以色列自衛術
真係一招就斷手斷腳

其實想知自己有無人跟最好就係搵一個信得過既朋友跟自己，當然一早要plan定路線，咁有無人跟後面果個就最清楚

呢排都冇行動，有前線小隊？

小心為上

吹大左，職業格鬥家響街邊都比人圍毆
三個夠狠既手足一定收到黑警皮

再好打都無咩可能一打三
除非mma brock lesnear重量級咁打三個60幾kg既普通無訓練過既人
但你搵人跟蹤會唔會搵個咁顯眼成米9高百鳩幾kg既
樓主唔好睇葉問睇上腦

先唔理條友係咪真係可以1打幾
搬屋話咁易咩

樓豬明顯睇得太多動漫，以為有一拳超人

警察咪係咁 打人冇後果

你掂到少少就襲警

唔好話打架

你同警察罵戰都行為不檢

警察都冇事啦

幻想下你起中學打人冇後果

人地掂到你就記缺點

根本唔關實力事

唔好世清2.0

我冇打過黑警
我幾年打rugby果陣2件排骨仔打算tackle我果陣兩件一齊俾我撞走左，而有一件我同隊友打算tackle一件前港隊鬼佬時又兩件被佢撞飛左，所以我認為打交既話4件排骨仔係唔夠打

樓主我唔係質疑你
不過睇左你幾個回覆，我懷疑你可能患左PTSD，最好去睇睇醫生好
長期作戰黎，條命最緊要

首先你要夠膽fight先囉
唔係話撥冷水八個月黎有幾多勇武係近戰？

基本上即使4個唔大隻 但有操過嘅手足

追撚住人嘅弱點打 扯頭髮 踢鳩 插眼 鳩打

大家以打為前題 唔理後果 冇可能俾一個人壓制

和理非全部用cam 24小時影住有可能犯案地點

如果俾人一打五KO到，應該唔係佢勁，係果五個太廢🤦‍♂️

跟蹤你就唔會揀你人多過佢嘅時候落手啦
同埋比受過訓練嘅人突襲好大機會反應都黎唔切就玩完
再講就算你有人數優勢 個心態都係兩回事 個大隻佬殺人都沒後果 你先可能係諗緊自衛

我夠見過排骨仔飛膝撞爆一個六尺四300磅黑鬼額頭
一打四?

錯咗

9分鐘嗰到睇下
有練過係差好遠
肥佬係廢的

受過訓練都唔得架 唔好咁無知
除非你打車輪戰 我學過泰拳 巴柔 如果身形接近3打1 無可能打贏 一黎就插眼 咬耳仔 攬身 踢細佬 點打呀 打街邊呀依家

不嬲都話一膽二力三功夫
你係癲撚到一開波就插眼咬耳
係人都驚咗你 技巧真係最無關係

正解 見到班瘦底既我表示黑人問號

可能之前有行動之後，追返cam搵到
係近排多咗被自殺，我先開post提水
總言之跟到你樓下又唔拉你，除咗被自殺，我諗唔到有乜企圖

可能佢地覺得殺人要帶委任證

佢磅數幾多？

agger
一個受訓練 eg打幾年拳/黑帶
1揪3-4個從無學搏擊嘅唔難
未計個1個會偷襲同有武器
偷襲嘅話你反應前已經冇左2個
更可能跟蹤唔止1個

踢要害 容易d

彥霖失蹤當日疑似被跟蹤

真2個死攬你隻腳

你幾好打都冇用

輸係因為事後會拉人 警方就冇事

去百佳（多人），
大大聲同佢三口六面傾計？
問佢做咩跟住人？
呢條友好似走甩個位隔離人？

你有信心handle就好了
冇信心handle到嘅，就靜靜雞搬屋

都唔明點解班狗跟到前線樓下都唔拉人，目的係咩？

唔肯定，但唔算極誇張果種
1.82，錢嘉樂體型

襲警條罪太細

有人體極限架 你點練都唔會多隻手。 單兵作戰係講緊刀槍同埋大範圍任你走

利申中東見過人一抽3 全部打頸同下陰

唔夠膽打 係因為有槍姐
無槍便衣狗比手足爆肛無數次喇
狗無裝備同普通人無分別
係有槍就真係無得打

咁又真係幾屈
不過只限對正派普通人

正面影佢相?

打街頭冇規則 打矛波拎架餐都得
3個拎架餐點會輸

係輸有後果同無後果

個故事都係轉述
我有冇問題起下底就知

你應該冇學過BJJ，triangle比人扯得起都係因為角度問題

但你都識講你係學功夫

如舉個例子，之前旺角有個休班狗比人圍左5分鐘都好似無事咁企起身

我buy樓主
特務唔等同垃圾黑警

係，殺手足既都係赤手空拳
加油快呼籲d小隊續隻狗殺

有d特種狗好撚打得
之前味有隻俾成班人獅鳥完都仲可以行得走得
唔可以睇少狗嘅實力

武館中學點同軍式訓練

因為後果問題你掂到佢就襲警

佢打到你仆街都無事

規則已經唔公平

你講到實力問題

no rules
三個人可以擸架撐
可以插眼撩陰
就梗係打得贏啦

咪又係反擊唔到

唔係同一時間1 打 10 啦戇鳩

無槍怕條撚 咬都咬死佢
一係你就講多d

唔洗拍戲

重磅數+有練拳+心態兇狠+有武器
一個具備上述條件既人 單拖砌低5人小隊唔係問題
仲要未考慮對方有無backup 現場有無其他狗埋伏

有無辦法對抗 就好睇你係d咩人
如果到左今時今日 仲係瘦底輕身 又唔練拳
咁就只能夠任人魚肉 連自己點死都無權選擇

說話係好難聽 但希望各位
有機會就做gym上磅 練拳 練體能
因為你永遠都無得選擇對手
只能自己做好準備

On9啦，格鬥家都唔得
四個圍住，身形正常既無可能打得贏
睇少d戲

係呀，一日打一個，可以一打1000

小心為上啦

成班上晒腦 雙拳難敵四手 幾好打嘅人遇多人都係死 你求其問個識打嘅人遇多人點做 佢一定答你逃走 多人有武器就更加啦

我見果次 應該大家都無後果打 全程15秒都唔洗 但1個人果個係出手先 第一個中左條頸or下巴已經起唔番身

基本上勾中個下巴已經可以唔洗企起身

文宣勇武民間記者

唔好咁On9
唔好輕敵係真
但你睇612 同唔記得邊日觀塘
佢地無左人數優勢就會掉頭走，你以為佢地真係唔怕死咩
加上啲咩sdu訓練係Team work
一打十一定俾人打到仆街

咪玩喇 你話唔輸都仲有可能
一個制服五個無可能

呢個岩聽

一條team有10個人咁多?
點解一諗就諗一打十

推！小心為上

黑警唔會單獨行動

係咪有五毛引戰 樓主叫人小心d都有得嘈
又玩膠又性 雖然多數係on9兒登仔玩膠
大家小心d好

企定定仲要個頭唔郁比你插眼?
睇埋d支那功夫片上腦?

其實手足所謂輸係因為心態上又驚打死狗同埋啲狗認得你秋後
Btw 個人係重要 人多更重要 唔係上門洗咩十幾人呀 3個特警都得啦

咪撚臭閪

幾時有話著到防暴咁
椒有細支裝

重點係落得手緊係喺你得一個而佢哋有back up 嘅情況，好似上星期綁人上車咁，咪又係一個人被夾，討論1打5討論咁耐根本冇意思

見到班大隻佬就私了佢地
唔洗講咁多野

4個人，一人拉你一隻手/腳

the rock都未必夠力

剩係有槍有backup 未打心態已經輸

一直話規則唔公平

東涌條片警察一樣輸到仆街

警察咪又係人

警察訓練邊忽專業

講咗幾百萬次獅要完全分離斷肢
2肢，Thx

個個都桐生一馬咩

要戴武器

致廢樓主，未見過真前線小隊都可以唔洗理

警察都有教捉人一定係琴左你落地先

冇接觸點幾好打都冇用

打街架睇下邊個隻腳離地先者

4個打1個都捉唔到就冇計啦

你叫佢隨身帶弓箭算啦
箭頭要有劇毒
一定要一箭殺賤賊先得

受過訓練既人識點樣用力，一下就打斷你手腳/令你暫時失去戰鬥能力，就好似一野由下至上車你下爬已經可以訓低咁。

樓豬好心提醒，你班人仲要玩膠係咩事？

唔記得咗我地同緊世界經濟第二大，軍事頭幾大既國家打而我地係咩都無？

睇你多人定義係點啦
十幾個圍上去咁就唔洗講
講緊
有經驗 受訓練 vs 普通人
同埋環境空間
條件足夠
真係 1招夠打低一件

排骨仔唔敢埋身唔明好正常
埋左身扭埋一舊個頭點撚樣郁?

又有修道船了

5打1，大力車下巴又點？
我輕輕力彈佢碌鳩 佢都要投降
5打1 啊 7頭

仲拉乜鬼 夠狠心嘅 拉斷手指 咬耳 攻擊下陰 呢啲野邊個都夠力做

唔好話樓主嚇人，時刻警惕係重要
時常都係為最壞情況作打算

連登個個1打10
認真post應該無用

如果我係狗 我唔會搵大隻佬跟 太顯眼。大肚婆，放狗嘅人 情侶... ... 呢d 越唔顯眼越要防，見到大隻佬可能已經係對方落手個陣到時已經太遲

總言之，俾狗跟到樓下都唔拉你，可能想起晒成條team、可能想殺你。如果有上屬情況，搵個地方避風頭，或靜靜雞搬屋

唔好一諗就諗「一打十」呢個term

四二四陣式囉。咁都唔得就無話可說啦。

佢無講錯

派文員仔樣跟你，未必有樣睇

大佬啊 你逐個逐個送頭緊係唔得啦 4個一齊上喎 同時有4種唔同攻擊方式 四種唔同角度 你眼就得兩隻 你自己諗下都知啦 再加上跟蹤唔會帶保護衣 唔好諗到受訓練有幾勁 自衛術係for one on one 唔係一打多

哪有錢搬

FA 文宣都有俾人跟蹤過
住唐樓入左閘跟唔到上樓叫做好少少
但公屋手足就危險 好易俾人搵到

香港有冇得學？錢唔係問題，但係一定要係黃

撚有錢搬
和理非捐啲錢根本只有極少量去到前綫到

總言之，俾狗跟到樓下都唔拉你，可能想起晒成條team、可能想入你更重嘅罪、又可能想殺你。如果有上屬情況，搵個地方避風頭，或靜靜雞搬屋

推啊
前線手足一定一定一定要保護好自己

成班都以為上擂枱 硬橋硬馬1 打3 1打5
屌你人地在暗隨時跟咗你成個星期，會唔會明知自己一個人都仲會強行1個打你5個

再唔講前線手足從來冇受過生理同心理訓練（講緊殺人同俾人殺）

如果有日放工做咗十幾個鐘烏下烏下 有條人受過專業殺人訓練 帶撚哂武器（一枝電槍都收你皮啦）你覺得憑你幾個蛋散平時操下泰拳跑下步唔會死？ 咪撚天真仲係度討論咩你同你d fd 俾人跟唔會死啦 最撚好抽啦你地

明明個post 就係叫人小心俾人跟 成班mma 冠軍衝出嚟

樓主好心提醒je 屌樓主果啲做咩

佢隻眼自己隊埋你隻手到就得
冷氣軍師

閣下而家係邊個前線做緊野?

站立拳腳用泰拳 技巧用Krav maga 地上戰用巴柔 兵器用Silat 成為人間兇器

一招一件。。。現實係2打1都可能有得打 3個或以上你就仆街 我比你開頭打低一個又點 後面已經上左個攬住你 左面個個就一拳打你人中後面個個咬緊你背脊 你當你自己the rock 上身發難 比你打低個個又開始爬起身嚕

推 萬事小心

推 啱 唔好輕敵 小心駛得萬年船

又發現一隻狗，狗同人好大分別在於用詞遣字。

一個砌低幾個 /大隻佬 /人

講出黎都想嘔。咁佢出post為咩？
為左散播恐懼，為左令人覺得做前線好危險 好大包伏

做得前線預左不斷搬 / 只要你出過活動，冇做好反跟蹤都有機會被跟到

語言就係思想既牢獄

痴撚線
問啲咁嘅野
我平時都唔撚捉鬼
你一係就on9到極致
一係就狗
希望你係狗
因為咁撚on9應該都好難生存到

不如你試下插個高度戒備緊嘅人先啦

插唔中都算 你插錯人地d 肌肉位 骨度你手指斷先

呢個post 好多5毛玩膠

IT 巴打，乜叫RAID 5你哋一定知道啦。如果二張Controller card 另加一個Transformer, 再有另一個Domain 响一間公司入面，會幾大機會down 機？Hot plug HD. Backup battery . 咁都玩完就中六合彩頭獎啦。

其實拗黎做乜？樓主最主要想講係叫大家小心為上，就算比你打贏又點？比人跟得已經代表有危險，大家唔可以輕視，同路人一個都不能少

講埋曬d廢話
搬屋咪一撚樣track到
成班小學雞

對面有武器咁點

樓主提大家小心姐 點樣一個打成team其實唔重要 重要既係要保持警惕 注意安全

唔撚係就咁插呀天才
摸撚住個頭 屈隻手指挖識唔識呀

連挖眼都唔敢 仲要呀支呀左
你自己廢 唔代表人地都係
你唔想學 唔代表人地都係
你唔敢挖 唔代表人地都係

廢人 垃圾 屎蟲

如發現被人跟，袋定d 架生穩陣d , 黑驚宜家乜都做得出，不過又隨時可以屈你藏有攻擊性武器

柒撚左就發老脾?
跟得你都係你落單嘅情況
跟你嘅都係專業狗 公安 甚至特務
你咪試下去插鳩佢眼lor
敢唔敢同做唔做到係兩件事
樓主係提醒人要小心
唔撚係叫你送頭啊
前線大多係學生得個膽字
唔撚係個個都MMA選手啊柒頭

香港有stun gun 咩 小心比人跟無問題 但唔好吹風到可以1打3 搞到手足明明3打1變1打1 先得架 輸係輸驚輸唔自信咋屌 排頭位跑走。。唉

影低跟住你個個人，放上老豆搵仔

全香港2百萬人幫你招呼佢，幾大隻都冇用

打死佢咪唔係襲警lo

p

唔拉就殺
黑警方程式

拎把刀理得佢幾大隻啦

果一刻已經係唔係佢死就係我亡 仲驚咩坐監

盡量不要單獨行動

幻想力真好

點解唔係召喚神獸

老實講 打交講鬥狠 狼死 冇受過訓練但狼死嘅人 打得贏你都一定受傷 受過訓練對三個狼死但冇訓練 我覺得受過訓練個人 有機會死添

真係好笑 對方一個跟蹤你成班人
你唔係諗反擊

你估搬屋就搵唔到你咩on9

跟你一次搬一次屋 真係好撚好笑

原來開人波唔識突襲 要老連咁遠行埋去話俾人知你開波
洗唔洗頒個天真獎俾你條垃圾

老豆搵仔 起左出黎 有冇俾人殺過呀

你係咪歧視健身人士

狗賊係腐敗，但唔代表廢
狗仔隊跟得，佢哋個額頭唔會鑿住我係狗啦

分分鐘跟你d 人個樣個個係廢中、菠菜蓮d 樣

佢都dump 得你落街 你expect 佢赤手空拳單拖嚟捉你？ 自己識講1打1 2打1已經挑贏 你知你估佢嚟捉你佢會唔知？
而家講緊跟蹤情況wo 你講發夢就另一回事啦

樓主好心提醒
但成個 Post 好似玩膠變左討論狗可唔可以 1 打 10
根本狗每個行動都會用小組執行
點會淨係 1 跟 1 咁傻，後面一定有 back up
你覺得放甩左隻疑似跟蹤狗
其實已經搵左另一隻 back up
所以做得前線根本無時無刻都要提高警覺

一個插佢眼 一個踢佢下體 都收得皮啦
點會打唔嬴

呢個真

被跟可以係被人跟或者被車跟（接力跟）
發現曾被跟，某啲物品唔好放係有自己個名的單位（不論係買定租）

雖然都係啲「阿媽係女人」的說話，但有時唔小心輕敵就出事

人地唔識？

我講緊比人私了果個休班狗喎，圍左5分鐘，都好似皮外傷咁
但只係一個例子

根本佢個氣勢就係到，叫你對佢郁手你都唔會敢

先發制人
咁多個人奶野有冇人個冇眼珠?

好視乎嗰幾個人有冇練過

唔記得轉acc

打交唔係你玩lol
唔係計血量
通常唔小心中左一下應既 或者落左地已經好冇勝算

講就叻 人地真係想捉你會派個啊婆嚟俾你想摸就摸想插就插？ 你講得出咁插眼都知你

反跟蹤（跟埋住址）仲畀我影埋相又點睇？

好簡單人地夠膽出盡力打你唔怕你還手，重要唔驚有手尾跟又唔會比黑警捉
但你普通市民淨係出盡力打人已經過唔到心理關口

狗你隊係唔會用大搶眼嘅人做，更加會交替人去跟。

其他幾個人企埋一邊叫唔好
咁樣肯定可以逐個KO

做得前線就預咗不斷搬啦

小心

真係想再上前線抗爭，就唔該自己做多啲訓練，實戰同埋針對性訓練（基本心肺爆發力耐力）

Sorry，我收返呢句，會pin置頂

既然知係咁，點解唔建議掉返轉頭一team勇武伏個大隻佬？

ching發現重點了

你真係9up當食生菜

唔好意思，收回呢句：「做得前線就預咗不斷搬啦」，係俾人跟到樓下都冇俾人拉先要搬。

總言之，俾狗跟到樓下都唔拉你，可能想起晒成條team、可能想入你更重嘅罪、又可能想殺你。如果有上屬情況，搵個地方避風頭，或靜靜雞搬屋

我廢中唔高唔大隻俾人捉鬼捉左不下廿次，試過俾啲和理非要睇袋睇卡片，又試過俾人捉到要換衫避，屌

手足有警覺性係好事，但記住好多跟蹤個啲狗個樣係唔似一般狗閪，我就親眼見住啲師奶扮哂好人企喺啲細路旁睇戲，下一秒變樣響朵便衣狗搞手足。

之前發夢見得多
個個以為人多安全
最後有事個個剩係識得嗌

唔係9up呀...總言之小心啦，玩伏擊都唔係必勝

咁人哋可以有槍

咁要睇下你個Team有幾多人囉
一Team成百人佢就死尻緊
得3-4人就有機會

dump 落去個啲係單拖一捉三 dump你落去 ？
唔該唔好痴線 跟得你就係唔想比你發現 唔會現身。。 捉得你係秋後對家人數一定多過你 一係一車人夾你 一係就一隊人上門 到時係你1打3

你講出咗故事情節，就算伏擊都唔一定跟足腦海嘅劇本，所以如果冇人跟就做多啲演習，詳細點解打輸我就唔知，我只係轉述
好彩係佢哋走得甩我知有得聽故仔

有棍有槍既話其實唔難，就算冇如果操得勁果啲其實都有機會

有槍有武器
仲要中共d暗殺部隊

受過訓練得，前提係要專精於實戰嘅訓練。
學泰拳 bjj呢啲都係限制於比賽，真係實戰包含好多策略同格鬥技巧，唔係單靠學泰拳呢啲就學得到。點樣去控制對手距離，同利用心理去攻擊呢啲都係要去學。自身經驗話俾我聽高壓訓練亦都係好緊要嘅一環
（10年搏擊嘅經驗，前線發夢人員）

準備都唔撚做
心理建設都唔撚做
咁真係唯有搬
最好個個唔準備等人夾
你最開心係咪?

最大分別係落手
大隻佬狠心下下預左打死人
就算一team最多用遮拍下 大部份仲諗住走

其實咁多次發夢，冇乜手足有覺悟去攻擊對面，多數都叫囂完就即刻逃跑。老實講你個心理未準備好，根本冇可能贏，因為唔敢還擊。

唔係示威現場

對家一早已經跟到你樓下又唔拉你，其實就算伏擊成功，你都要搬啦

樓主唔洗理d膠留言
推比真手足睇

離撚曬地

樓主話大隻佬
手足您喺咪認錯手足做便衣狗

同意

即係咁，保特跑得幾快都無可能讓我十秒

係我俾人認錯便衣狗好撚多次

連登仔個個180cm高跑步快過保特掌拳速快過李小龍
區區一隻受過訓練既跟尾狗邊係連登仔對手？

問題係你有冇見過咁既人喺前線出現過丫？
無丫嘛

結論就係連登仔唔係前線手足

咁現實中又有幾多個手足係夠狼死？

有幾間 好似得一間堅以色列人教
武術唔藍都偷笑...

極少數，好多都俾人拉咗

好多人都話要學自衛術，但係又冇自己返去實戰練習，結果都係俾人打到仆街

人地在暗
兩三條友玩偷襲都仲得
好難防佢哋

跟你嘅一定係大隻佬 呢個假設已經錯哂

話一個打唔到幾個既係咪ON9
由抗爭以黎由所謂前線有幾個係打得?大家都係靠個勇字
個個都排骨仔咁,大部份都學生操都冇操過
只要有D肌肉俾你班排骨打跟本痛都唔會痛

如果你一個人住，隨身物品唔多就比較易
人哋跟到你樓下又唔拉你，你唔搬諗下有冇其他辦法

好

KM本身係有包括雙方有軍刀手槍同步槍訓練

你點樣可以將我段嘢解讀成有「一定」嘅意思？

如果你一個人住，隨身物品唔多就比較易
對家跟到你樓下又唔拉你，你諗下對家係咩目的？你唔搬諗下有冇其他辦法

如果咁好抽一個打幾個, 班黑警就唔使下下要成team人出動啦

我相信你講緊既係軍情六處既agent 但係就算係007打爛仔交比人圍毆都係會收皮。。老實講埋我連Systema 都玩過所謂實戰博擊都只係for 你用最少既力去打到最大既效果 世上無一種訓練係令你可以一打三 假設大家身形接近。

政府好似推行緊退休後再就業
你懂的

其實未必係大隻佬
搵個警嬸跟都得

Nope,係可以，唔係真係砌低晒，不過唔會輸。你試過喺條街隻揪得多你就明，自身經驗話俾我聽係可以你話stystema呢啲所謂實戰都唔及你真係去隻揪得返嚟嘅經驗好，呢啲你學完冇訓練開，我相信1on1你都會輸

講多無謂真係出嚟打返場交流吓

咁先係架嗎

呢個po好多五毛

Sorry 俾你個標題fake左

1.跟蹤得點會搵大隻佬
2.雙拳難敵四手

tui

上連登勿認真唔洗理人講乜

可以係廢老、樓上話警嬸，如果係大隻佬，目的係乜？！
對家係分配人手係咩目的？
所以分配得大隻佬，可能係埋尾

你唔好叫Mr.Mean，叫Mr.Seven啦。
Mean又Mean唔起
柒又柒過人
講野用腦啦
除非你都受過專業訓練，如果唔係同佢打幾乎無勝率。
仲要係你根本唔清楚對方有幾多人。

你又岩

香港人聽到都唔會理防狼器，d阿姐阿叔以為係車防盜響

一個打一team，佢覺得人多個邊d人會一個一個上？3條友一齊上一攬落地就bye bye啦

d表現次次都係唔理幾多人，都係一個一個上，唔會成班咁衝

有冇錢搬屋都係問題

咁你講嘅前線都幾撚廢

比人跟冇防範, 再比狗棍扑已經難應付啦,

可能係你太輕敵

John wick

你講以色列人教嗰間係咪藍？

咁多次獅了, 冇次有料到(殘廢級數), 都知根本個個都好善良
最好得叔一燒

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

跟得你都係team人
你見到1，2個
後面有幾個backup緊

冇錯 恕我直言，載咗咁多位連登仔都係垃圾鍵盤戰士一堆

真正有料都係高登 宇城飛佢哋 實牙實齒真男人

我以前日打夜打 打到唔想打 得出黎既結論係人數係你三倍 你唔想死就走。 如果你真係打過爛仔交你唔會講得出唔會輸 三個字 ，你點為之唔會輸 人係比人打到趴係到一係爆曬崗坐係到 咩叫唔會輸 大家點到即止 打和啦super,定你重諗住可以走住屌

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

打過爛仔交點解唔可以講唔會輸？咩道理？？都係個句講多無謂出嚟打最實際，好過一堆鍵盤戰士，唔好喺度得個噏，乜撚嘢日打夜打。
出嚟交流翻場，20分鐘無限制，立技鎖技撩既都可以，我有擂台場地，要帶拳套又得。唔係嘅話就收皮

屌那星討論一打幾講成幾十頁
認真前線小隊有軍用留返行動用 平時唔好帶用返豬嘴算 咁樣帶軍用嘴真係好易比人target

講唔贏就要隻抽？ 我都唔明白乜撚野叫唔會輸 你打擂台 打比賽有得打和。 我講緊係寶勒巷 係酒吧比人圍 比人爆樽 年中幾多你依咁既武館仔 以為自己好好打 唔知頭唔知路撩人打交 比人拉入後巷打到仆街 最尾訓幾個鐘係爬得起身自己去睇醫生 咁係唔係就叫唔會輸？

我唔知

其實仲有無必要成日全黑係街到出現?
制服呢下嘢只適合大規模活動係話?
游擊仲要制服,真係好危險架.

問題係 唔係個個有心理準備 諗多幾秒都俾人打咗一兩嘢 打中頭或者肚你都訓底幾十秒

唔係講唔贏就要隻揪，而係最撚憎你哋呢啲鍵盤戰士，講唔會輸有咩問題，1on3打得低曬對方嘅機率好低，但唔會比對方圍毆而保到自己條命。

至少我喺泰國比賽去到爛仔交甚至發夢對速龍都未試過俾人打到睇醫生凡事都係事實勝於雄辯，唔好講就凶狠到真係做就碌撚

樓主請pin呢個msg

老實講，打架講突擊
你估訓練過就360視野咩
你發現有人跟蹤你，你又有數量優勢
應該安排伏擊，由死角入手
唔係正面靠數量壓制

保持警惕

講真第一次扮示威者果個叫記者用佢專業知識諗下條友
佢有埋架撐一個真係可以打三四個唔出奇
前線大家都見過大部分咩身型
睇野客觀小小
唔夠砌就唔夠

咪成日ff有人會掟你地落樓啦
你地on9仔黎架咋

pish

中學雞最多咪係爛仔交
出拳發力都未識

伏擊嘅話，要有演習先易得手

手足 要做好反跟蹤

馬雲

玩膠個啲自己睇清楚，呢條友721大家都認得

幾年前佢醉酒打老婆，軍裝黎到1個打4個

之後要7個ptu先㩒得住佢

721 七個月 - 19:00 觀塘黨鐵站靜坐

以色列格鬥已經有對刀棍應對同奪槍既訓練
如果係軍警級會學埋有長短槍在身如何近身制服

我講出來既已經係最全面既格鬥術
當然你要講埋發勁再勁啲可以練埋詠春既

元朗成二百人獅鳥籃屍人哋重可以企直，就證明人多唔一定有用。

你都on9
佢黎行一轉香港
個個瘦到成碌竹咁真係一拳一件

你喺我個pinned post再reply多次

一擁而上啦

咪係 人多淨係打春代插眼都搞掂啦
真係葉問一打十咩

到底樓主有幾撚睇唔起手足

我見過20多年的大陸的武警，我前老闆也請過做司機，高頭大馬也是散打高手，普通5-7人係無問題，但埋身肉搏就未必，近10年因沒有北上，現在就不知道

拒絕P牌 保持警覺

認為三民一警打有嬴嘅空間，一對一有35%機會
但一打一team就真係

先唔計Gear，就講全team聚焦你一個之下一定輸，除非有戰術分隔佢地，但以一個未有戰術訓練嘅人去做難啲

小心d無壞
好人要一生平安

瘦底扮大隻個啲實得

你老母

「元朗7.21」事件7個月

done

我老婆教詠春
前幾年親眼見佢一個人打暈3個小偷

重點分別係

佢殺左你係合法

你打佢都犯法

兩個保險制都唔對等

一個打贏全隊又有乜出奇

我轉述ga ja

前線都只係普通人無受過訓練 所謂前線單純係比大家多一份勇氣 你唔係期望個個出到一打十下話

呢個唔係已經證實唔係跟蹤咩 記得好似有post講有無人可以講下

嗰三個女仔大概咩戰鬥能力？有學過搏擊？
硬係覺得加埋走位又大隻一個打三個女仔好似唔係好難

除咗彥霖自己
邊個可以證實到係定唔係？

呢個po有討論過

#980 回覆

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

試下對方有cutter 開箱刀?

因為唔係搏命啊
只係打份工想制服個犯人 唔想受傷先至就住
如果知道生死危險就會打得進取好多 用埋牙咬嗰啲

講緊生死關頭仲諗住犯唔犯法？

睇尼你對前線個印象停流係個個都骨慘慘咁。

咁佢係比較緊拳腳呀麻

依家佢有鎗添喇

一般人意識到生死關頭都係比人佔晒先機出左手

有幾多人行街放工有晒心理準備隨時殺人？

我冇心理準備殺人 但每次都有心理準備俾人埋伏要跑同打

打得比較耐嘅手足都有
五年前已比人跟 手足長期帶狗都周唔到嘅致命武器

呢個又真

如果三個差佬好似防暴咁下死手咁打佢
佢死撚左啦一早
制服佢仲難過打死佢啊

完美KO樓豬
樓豬:黑狗好勁 受過訓練可以一打十

話一個唔夠一team打個d
其實可能仲有幾個係附近伏你

我覺得the rock 真係可以一手舉起一個普通香港人

你出緊1招個時 一野撲上去 好似wwe咁

除褲獻菊

上次MK十幾條友圍打隻便衣狗,
隻狗除左爆江外, 仲行得走得

就一個泰拳師傅落街隨機挑5個勝算都好撚高
點解要美隊葉問
你隊人成隊都打得就話姐

係囉 你話幾個170-180瘦瘦地既普通後生仔真係會比一個打得既搞掂晒。。。

柒小陣啦係咁搬，
前線撚有咁多錢咩？

邊位師傅咁厲害？想拜師

諗野永遠係單向，狗識下死手人地唔識。不如唔好抗爭啦，蓋埋張被等佢埋黎抱起你扔落街。

從來武力都唔對等，狗有炮係事實。狗會開槍係事實。狗好撚想開槍都係事實。

乜都如果如果，如果清朝君主立憲成功共產主義死撚左啦。如果吳三桂無放清兵入關無八國聯軍啦。如果秦始皇無統一六國從此世上無中國。

問多啦a夢拎個如果電話亭啦

搵班狗仔隊跟你你都唔會知啦，唔好淨係以為一定係大隻佬啦

on9仔，一team人一定十個ga?

你有時間去做實事啦，大把手足仲努力緊